台灣牌過水問題

3456888萬叫367萬
對家打咗7萬冇胡,上家打36萬胡
36同7唔同路都算詐胡嗎?

緊係詐啦. 仲問